屯門751有大事發生！！！

大約7:40pm係蔡意橋落，天逸方向

雙卡車坐係第一卡第一排位置，求各位幫下眼睇睇

內有身分證(姓何)，恆生銀行卡，BU既恆生信用卡，少許現金

希望搭緊751既巴絲幫幫手

一分鐘開一個post？
做乜鳩呀

如果係小事都仲可以幫下手

何生 打去巴士站頭啦 好嗎？

你老母 去站頭問仲好啦

唔見咗隻牛就話幫到你啫
銀包點幫呀

咁大件事打比侵侵求救啦

同你搭同一架都係第一卡 我著tnf褸 可惜落咗車先睇到post

去元西客服問下啦 可能有人執到

屯西先啱